有咩歌/歌詞好岩而家既美斯

難度沒捧杯太耐 感覺都追不回來

邊間教會可以岀到咁優秀嘅鬼才

美斯deedee高速似飛車

喂 天才為何我們 卻是無後半

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個冠軍都沒有

放手 放開所有

提早暑假